# Source

Hier findest du den Quellcodes zu allen Liedern im Scorpius. Wenn du dir neue Lieder wünschst, kannst du gerne ein Issue aufmachen!

Kompiliert werden die unterschiedlichen Versionen durch das Python Script im Ordner darüber.